專輯推介 盧巧音 <天演論>

可以睇下呢篇文介紹
得閒聽下 冇介紹錯

高質嘢冇人理 垃圾kpop就大把人

識貨
而家香港冇乜呢啲概念大碟

速食年代做哩D唔會多人睇

juno舊年隻問世應該算係近期少少既概念大碟
勁憎而家香港歌手出碟單曲化

仲記得露西因為個名太不雅，之後被逼加左串年份係後面

除左正評都唔知留咩言好

串年份都係有意思既

我都有個諗頭整張用中史為題既概念大碟
不過我乜都唔識 淨係有諗頭 如果有一日提供到俾有心有才既人去發輝就死而無憾

其實就算得幾個知音又點 有人明白已經足夠

呢隻真係神碟黎
以整隻專輯嘅概念黎講 應該有資格入廣東歌史上十大

可惜係香港樂壇黎講 呢啲有內涵既歌係另類

單曲年代，碟都未必有機會出，何況係概念碟，邊有唱片公司肯出

作為一個多年音迷 今時今日仲有人聽 盧咬金 真係好感動

講d idea黎聽下
以前金牌幫千樺同古sir出堆概念大碟j死我 好高汁

而家除左堆一線歌手出歌/ tvb堆劇集歌，基本上其他歌手出廣東歌都無人聽

今時今日係juno先夠膽玩

正野唔應該遺忘

主要係用同情既眼光去描述歷史上既失敗者 用懷疑既目光去質目被歷史歌頌既人
帶出一個信息係想人去諗點解幾千年來不停重復同樣既錯 咁講你明唔明
利申：我就寫唔出喇 得啲古怪idea

呢隻碟好聽, 題材, 編曲, 樂器演繹都好正
步天歌, 送魂經, 女書, 隔岸觀音
佢係咪唔再出歌

2015年有隻歌，叫哲學家

最可惜係錄音質素 如果可以重錄就好
不過ff下好

pish
最近俾我入手咗隻實體
仲要係全新未開封嗰隻